# UdaMuseo

# Informazioni per avviare il progetto
Copiare i file "file/struct/Config.default.php" e "file/struct/include/defineConstant.default.php" nelle stesse cartelle togliendo il ".default" dal nome.
Modificare il file "file/struct/Config.php" con le dovute configurazioni per arrivare al DataBase voluto.<br/>
Se il progetto vieni avviato in una sottocartella modificare la constante (in "file/struct/include/defineConstant.php") con il percorso tra la root del server e la cartella principale del progetto (es. http://localhost/udamuseo/ _ROOT_DIR_ sarà uguale a "/udamuseo").<br/>
Se si vuole avere i file di Bootstrap e JQuery in locale metterli nella cartella principale e commentando le CDN nel file "file/struct/include/sharedHead.php" decommentando di consegueza le altre.

# Leggi Qui
Ogni volta che aprite il progetto fate un fetch ed un pull,<br/>
Cercate di non fare cazzate,<br/>
Se non siete sicuri di qualcosa chietede,<br/>
Si può pushare solo su branch diverse da master,<br/>
Imparate a usare git,<br/>
Commentate sempre adeguatamente un commit,<br/>
Non force pushate,<br/>
Le merge request prima di essere accettate vanno controllate.<br/>
